我講如果我大聲叫人地唔好再講「光復香港時代革命」因為有「香港獨立」意思

唔好再講「光復香港時代革命」因為有「香港獨立」意思架！

算唔算犯法？

咁政府篇新聞稿寫左「光復香港，時代革命」算唔算犯法

咪撚做埋啲on9嘢啦

坐完第一次終身監禁後投胎再坐多次

邏輯上你岩 但你一樣會被濫捕

尋日枝旗有寫不要都照拉la

玩膠玩到俾人拉左42小時，
就算無罪，無俾狗打
都幾無謂